煤氣定友邦？

諗住入一手再月供
最主要係穩穩陣陣儲下錢 好過擺銀行咁
利申 揸緊823

留明學嘢

美股啦

LM

其實美股係點玩
好過供港股？

All in 823

要儲錢睇長線
S&p500 冇得輸
30年仲有冇aia我唔知
不過s&p 一定仲係度

唔該巴打
去做下功課先

你o係連登度問咪即係叫我

月供2隻

1299

1299
煤氣冇人用 前景差

S&p500 太多隻好難玩姐

買指數